如果比警察周到

如果用普通話應對會唔會當你係班自由行，易d過骨？

純粹討論可行性。